====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle est système et doit être pensée comme articulation dynamique entre le tout et les parties .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

